岩岩行又一城聽到個女仔講

我唯一一個級係喺鋼琴度嫁 你真係慘

得我唔明？

渣ga 咁都唔明

1999 ?

cup

樓主真係慘 1999

我都唔明

樓主說話拎咩grade

得你明

UNCL

你講乜春？ 我真係睇唔明

佢每天也自己笑 HA
下雨天也自己笑 HA

「我唯一一個cup，係鋼琴到架，你真係慘？」

「我唯一一個cup，係鋼琴度架，你真係慘」

「我唯一一個cup係鋼琴到架，你真係慘。」

我用所以方式去解你句野都唔明

Ok啊 唔明收皮

食負皮啦撚樣

19999

都唔明。
明左係咪好好笑定點？

大概意思係話個女仔個cup好細，幾乎無，然後如果你同佢講cup嘅話，鋼琴果d級都算係cup掛，我估係咁意思

不如你去問多次個女仔講左咩

末期語癌

係咪即係得鋼琴考到級既意思

明

今次攞正牌屌連登仔閱讀障礙

What 7 u say

語癌?

竟然睇得明ok

女仔：我唯一一個級係喺鋼琴度嫁
樓主：你真係慘

你post之前讀一次
睇下通唔通順先

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

睇一次就明
但我一D都唔開心

都唔知講乜鳩

我睇得明喎

就算有語癌都係個女仔有
不過都唔洗擔心 佢個cup係鋼琴度 應該好細機率患癌

女仔+
我
女仔：我唯一個級係喺鋼琴度
我心諗：你真係慘

咁到底係個女仔鋼琴一級定剩係攞得一個盃？

百事有可樂

呢個都叫大概睇得明
但係樓豬嗰個...

賴得就賴

屌你真人真事黎嫁 唔係9作

都係唔明...定係我已經明左但我唔知自己明唔明 ？

你應該話aa cup唔係cup呀？

笨蛋恩水平

咁又點？好笑？

她不是她，是另一個她

我唯一個級係喺鋼琴度

係呢句唔知講乜，果個級係咩級？
就算佢aa cup 都係有個cup 又點會唯一個級？

比多廿皮唔能

佢意思係佢 平到連級(CUP)都無, 佢唯一既 級(CUP) 係鋼琴級數到

樓主肥仔波又咩sup

成口一滴滴

真正意思
Cup？邊有cup？(個胸細到無cup)
我唯一個級(cup)就係係鋼琴度(自嘲自己無cup，只可以係鋼琴度考到級)

係掛 我都只係講番個女仔講乜咋

你應該明左 但你以為自己唔明 你明唔明？

下一站金鐘...下一站金鐘

有冇人解說下

可能條女個杯漏左係個琴度姐

渣ga

睇得明 但好撚無聊

講乜鳩啊

同有乜野用
巴打係咪讀寫障礙

屌你，咁撚勁架你

不嬲都係咁架啦

意思係自己冇「cup」，得鋼琴有「級」

1999

真係咁難明咩
樓主係就係1999左啲,但應該未去到理解唔到啩

如果你係前面打句"話說佢地講緊自己對波咩CUP"，成件事會唔會好好多？

召喚肥絲

佢問我係咪睇電視

其實理解到樓主想講咩
但樓主啲表達真係差

You have why play me

咁個女仔正唔正先

樓主介唔介意用中文講一次

你講乜春呀？
洗唔洗重新學過講嘢？

點解我明

up mud spring

我都係一睇就明喎
仲幾好笑

點解我會明

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

雖然樓主講野1999左少少 但係比啲聯想都知佢講咩 仲要個po極多人睇唔明 到底有幾多小學雞上緊連登

?

樓主 比多次機會你重組下

diu up 乜9 呀樓主

iq題黎

屌你樓主做咩偷聽人講野
仲要講d唔講d
好明顯之前係有段對話問緊個女仔有無係音樂樂器比賽拎過個獎盃(cup)？（之類既問題）
咁個女仔咪話我唯一一個cup就係鋼琴到囉 真係慘 參加過咁多唔同樂器既比賽都係得鋼琴有獎盃拎過喳

利申:9up

CUP CUP聲

話明既 可唔可以解釋 唔好扮明

好勁 目測師兄中文有5**

我一睇就明wor 係咪我有問題

樓主同你同類囉

唯一一個cup
咁姐係胸冇cup

條女on9 樓主仲on9

巴打你係唯一正常

agger

你真係慘 個度真係畫龍點精
將成句1999嘅野昇華到第二個階段
一班人話睇得明
其實個班人又真係睇得明咩

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我覺得樓主先勁

即刻get 到個女仔咩意思

個個都唯一一個級係喺鋼琴度
唔通個個都唯一一個級係喺鋼琴度咩

咁又唔好話樓主一嚿嚿
佢應該係複述嗰個女仔一嚿嚿嘅說話啫

都係巴打英明 我都係講番佢講乜

華生 係咪你啊

條女覺得自己好幽默？

好撚好笑呀屌你

我覺得呢個post好笑啲
熱烈嘅討論氣氛令我感到愉悅

我以為樓主嘲諷緊嗰條女個cup細到睇唔到添

樓主患上末期語癌1999我覺得仲慘過個女仔

On9樓豬